是日靚午餐 蔥爆牛肉飯

39蚊連豆漿

慘過食屎

菜色還好
啲飯真係狗飯

午餐食開咩咁巴閉

大陸米硬飯

味道還好,但係牛肉太少

靚？邊撚到靚呀？睇過~
狗飯就狗飯啦嘈

利申窮撚 成日食便價狗飯

一睇就知大陸米

牛肉加蔥花

好靚

印度佬成日食好野

普通平價野

啲米好唔好食

蔥多撚到

好撚多飯，痴線

個兜其實好淺

邊頭買？
我勁鐘意食蔥爆牛肉

夠唔夠撈飯牙

官塘

好妏水,D牛肉太少

tasty but too less